足足四歲，依然未比龜逗過，是否可悲

有人逗我，我就會講，但是無人來 🚬

55

ching點解成日派膠

🐕

幾日一次je=,=

樓豬超抖der🚬🚬

知我好撚chill🚬🚬

🚬

幾時生日 我買玩具比你

多謝

想要咩

想要飛機杯

2條紅雙喜算la

好波-.-